sony 新果隻true wireless用咩耳綿好

e家用緊cp100 ss
但我個耳窿其實超細
用ss帶一陣都係覺得痛
想問仲有無耳綿or膠仲細過ss可以介紹